可唔可以唔好再開達哥post

屌你老味 一隻game無繁體中文用咗簡體 可以開幾十個po 煩唔煩
無錯 本人都唔撚鍾意中國同埋殘體
但你班仆街唔好扮晒清高 我相信有份屌嘅人大部份自己都玩緊3dm 遊俠 而睇戲就用緊小鴨 我閪唔信你地無

成個遊戲台都係達哥達哥達哥

係wo 勁撚煩 想搵其他game 都勁難

乜撚嘢係小鴨，3dm 都叫聽過下，但係冇用過囉OK？你下賤玩翻版睇翻版，唔好當埋其他人都會好冇

新移民露底

支那仔

唔好扮

佢自己冇錢買game就當個個人都係窮鬼

55 搵唔搵到 cs1. 6 大陸ser？

多人屌即系多人care
好过啲咩KOL连屌都废事啦

你都好快俾人屌

你班死假膠死五毛見到單嘢煲起咗即刻走曬出嚟打殘體撩事鬥非真係戇鳩鳩

请你不要动不动就扣帽子好吗？
真心支持达哥就不应口里挂住残体残体
用简体字方便同胞交流
增加达哥的人气 冲出香港

Block得

哥们儿你说的太对了
作为达哥铁粉我也要用简体字了

有班人想整佢好耐架啦

咁老老實實今次係抵俾人屌

老铁 你说得真好